朱經緯申請上訴至終院

退休警司朱經緯因於傘運期間以警棍襲擊途人，去年12月被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，判囚3個月。朱早前就定罪及刑期申請上訴，更以求職為由要求有條件釋放。高院上月駁回上訴，直斥朱的行為辜負社會大眾期望，更對下屬立下壞例子，朱需即時服餘下刑期。現仍在獄中的朱提終極上訴，律政司今收到他上訴至終審法院的上訴許可申請。

咁都入到leave
痴撚線

一路上訊期間係咪仲可以收退休月薪？

加型，懲罰性訟費

實入到架，攞唔攞到咁解啫

係申請個leave

坐監啦柒頭，呢幾棍唔使還呀？

點解可以咁疊水

有向太支持

因為政府幫佢找數囉

豬蛇

依家啲黑警監躉真係麻撚煩

洗定個八月十五啦仆街

高院就踢走你啦

棄卒

而家接下來有排民怨
有板你睇,私煙BB都
朱SIR...

入去坐啦屌你老母

市民可唔可以申請叫佢還返晒所有
由打人日起計嘅糧，退休金，同長糧比政府

垃圾會都要退無理由佢唔使還

如果最終審比返佢出黎我地算唔算係打和

死不認錯！判終生監禁啦！